iOS 14等待區「終極版」

應該今晚12到1點Release ，收到嘅朋友cap 圖通知聲

咁心急做咩？

急住做白老鼠不如玩beta算

新版本一定等ifanboys中下伏先

好想變磚換機

用緊pb版係咪一樣可以照update

琴晚出左啦喎

13.7 都夠差， 仲會差過佢？

點差法
P.S. 仲用緊 13.6

唔係今朝早已經有咩？

我未上13.7,可唔可以直上14定要先UPDATE左13.7?

師兄你係Gold Master?

我未有喎

我覺得可以直上

唔敢玩Beta, 部機要做嘢用

我有個friend唔知點解今日一早就update 左，但我又唔見我有

用咗beta好耐 由beta14.1到beta14.8見到啲問題一個個整好 你係有心想第一個用嘅 唔會理啲咩 一定用beta

我有update強迫症

IPhone X?

xs

之前一更新完 部機勁食電 (11pro max

好想幫你睇撚晒啲訊息

有冇話幾點有得up

之前係一點

以前好似都有提早收到風幾時up。今年好似水淨鵝飛咁

係咪之前試左beta就有先？
一早up左

你咩時區

一早放棄咗睇晒呢件事

香港 唔敢升上去，怕有災難bug

Apple press Release-

咁神奇嘅⋯⋯

終極版=GM ?係既話琴晚出左啦

正式版嚟 我裝咗profile就有

咩profile ?

Honolulu, Hawaii — 7:00 a.m. HAST
Anchorage, Alaska — 9:00 a.m. AKDT
Cupertino, California — 10:00 a.m. PDT
Phoenix, Arizona — 10:00 a.m. MST
Vancouver, Canada — 10:00 a.m. PDT
Denver, Colorado — 11:00 a.m. MDT
Dallas, Texas — 12:00 noon CDT
New York, New York — 1:00 p.m. EDT
Raleigh, North Carolina — 1:00 p.m. EDT
Toronto, Canada — 1:00 p.m. EDT
Halifax, Canada — 2:00 p.m. ADT
Rio de Janeiro, Brazil — 2:00 p.m. BRT
London, United Kingdom — 6:00 p.m. BST
Berlin, Germany — 7:00 p.m. CEST
Paris, France — 7:00 p.m. CEST
Cape Town, South Africa — 7:00 p.m. SAST
Moscow, Russia — 8:00 p.m. MSK
Helsinki, Finland — 8:00 p.m. EEST
Istanbul, Turkey — 8:00 p.m. TRT
Dubai, United Arab Emirates — 9:00 p.m. GST
Delhi, India — 10:30 p.m. IST
Jakarta, Indonesia — 12:00 a.m. WIB next day
Shanghai, China — 1:00 a.m. CST next day
Singapore — 1:00 a.m. SGT next day
Perth, Australia — 1:00 a.m. AWST next day
Hong Kong — 1:00 a.m. HKT next day
Seoul, South Korea — 2:00 a.m. KST next day
Tokyo, Japan — 2:00 a.m. JST next day
Adelaide, Australia — 2:30 a.m. ACST next day
Sydney, Australia — 3:00 a.m. AEST next day
Auckland, New Zealand — 5:00 a.m. NZST next day

Beta Profile

等ios14出jb再update

慢慢啦
永遠都有bug

講到ios13無咁

師兄你有玩JB？

有阿 以前iphone4就有玩開

今朝起身返工前已經升左喇喎

師兄用成點

JB咗係未冇得再update

iPhone X, 真係倒水左
D fuction 同beta 一樣

你本身裝左beta個profile咪有GM版囉

ios14 中伏慘叫區
全部都係用家問題

咁我Xr都係再睇吓先

倒水左即係點？

唔覺得有咩差，好可靠

出未

準備倒數

仲有四分鐘

你地做左白老鼠先

仲有三分鐘

3

一定好撚食電

等咩姐 裝個beta profile 裝gm版咪一樣

beta撚已經上咗

我係鍾意正式版呀吹咩

2mins to go

無嘅點解

流料

無料到

無wor

又話一點有更新
Fake news
拉

未有嘅

fake news

屌

中伏

未有

下載緊

說好的一點

圖呢

9up

無feel

邊條仆街話一點？

講大話死全家呀下

仲推fake post

哭𠹌左

幾時有

俾我一定忍唔撚到

邊度有

瞓啦柒頭 聽朝一點

等多幾分鐘喇老細，全球同步出，Server 冇咁快呱

有未

唔等啦 裝GM版

樓豬出黎比人屌未
定係已經一早訓左

不嬲都隔一陣先有 成班第一年更新？

冇撚錯

係咪2點先岩呀

3點

點丫屌你，有未

留個名先

而家風頭火勢
System越新越難破解

呢度寫01:00-03:00

4點

唔係話樓主

沖個涼番黎應該有

GM 同正式版有咩分別
拿拿聲裝完訓啦 想等到幾時

有了

個名

Beta

頂 仲未有...瞓教算

有冇人知可唔可以跳級更新

同問

屌 戇鳩鳩等到1點

實得架...

可以

想知ios14 用唔用到銀行app

點解會用唔到

升緊，唔知係因為我有用beta定已經public release咗

我用beta ，用匯豐or 恒生app 都正常

5點啦

唔同時區?

Beta琴日就有得升喇

其實一樣 點解咁介意

Ipad仲未收到

名都唔會有分別啦 你估apple 班it狗真係作戰到最後一刻先出final version咩

18A373

你等到聽朝睇下個software version有冇分別

乜鳩都未收到啊

仲未下載到.....

有冇人升上iOS 14 之後用唔到相機 我一開始升上beta 3 之後就一直用唔到

唔洗咁心急啦 好快大家都有得升

早啲裝完早啲訓

等到聽朝差唔多

乜鳩都未有

11pro未有

之前都好少等咁耐

14 可以邊睇片邊用其他app

沖完涼乜撚都無

其實係咪聽晚1點

幾次更新香港時間1AM, 好少咁耐都冇..

今晚呀

等到1點以為有

好似d阿媽咁叫人訓

Apple工程師忙緊幫添曲含撚 唔得閒撳掣

聽朝一點

對唔住，公安同志，唔好送我中

咪係之前都係一點零幾分就有

等 SE 報告

Ipados有無

撚狗

咩機

個相機 app 好似無咁食 ram

2 hrs ago

XR

要差電啦巴打

come on use your head

ip 8plus

心急嘅咪裝描述檔再up14囉

一定會

ip8唔敢裝 怕裝完要即刻換12

一點開始down GM版到而家都未裝完

仲未有

我一早已經係iOS 14beta

X

Xs max

我都係XR..未有

14可以隱藏相簿

11

Xs

ipad 裝完玩下先

唔係不嬲都得咩

11 pro max

唔係今晚7-8點出咗啦咩

X仲未有

11 pro仲未有

11promax已有

想快嘅咪裝個beta 描述檔之後就有得up上14

你老母就有

喂，啲裝咗Beta Profile 嘅唔好Fake 人阿⋯⋯係真係有嘅先po圖

我都係今日down咗 可能有用beta嘅會快啲有得down?

iPad 有咩
你原來係咩version?

好憎唔睇msg/email

隱藏個隱藏相簿

本身只可以隱藏相，
所有被隱藏既相都save係同一到
新版應該有得成個album隱藏
可以分類

Beta今朝已有gm，用咗成日冇伏

可以順便等埋ps5

Xs未有

聽朝起身先啦有排等

好少更新咁遲都未有.

等足9個字 iphone又要等

咁你個部一定唔係11pro max山寨機？

美國時間仲係16號

係咪聽朝一點呀

係咪早左24個小時DIU

美國官網 iOS14推出日期係9月16日

仲未有啊

我用緊beta6 del咗描述檔係咪會收唔到正式版更新？

Beta profile嗰個同佢真係出嗰個會有咩分別

2點diu

我宜家用緊個beta 6有時會自動熄機

更新都應該要搞成個鐘

新iPhone幾時會出

乜撚都冇

兩點都未有

iphone 3GS 收到

究竟三點會唔會有

係咪真事......

Based on different dates listed on Apple's website in different countries, it seems the #iOS14 release window is between 11:30am-1:00pm Pacific / 2:30pm-4:00pm Eastern

驚鳩 我以前iphone6照上ios12 仲快咗添

最後一個beta係8
上gm啦穩定好多

GM係咪姐係正式？

即係香港時間2.30am - 4am

屌你老母等撚咗成粒鐘

等到三點都冇話就瞓覺

同正式版一樣，不過係比developer裝先

咁同你而家瞓 等佢自動update無乜分別

每次都想即刻升 但每次都好驚升完食電

你地真係好癲

Beta 6 / 7 都會自動 reboot, 尤其係大食 game, Beta 8 就已經 fix 咗, 咁當然 GM 都冇事啦

想玩下新iOS

即係最快都要2:30am

有幾次熄左機 搞到我遲到

se2 仲未有

好撚眼瞓.....

快極都要大半個鐘先裝好
訓先啦 唔知等到幾時

iphone4裝左
順到爆
電量20分鐘

終於有airpods 既自動轉換功能

iPadOS未有？

假膠

iOS 14用連登會怪怪地

順到連個dock都冇埋

想知舊個啲widget係咪一定變左要放最底
喺自訂個格入面

兩點半了

等

仲未有呀屌！！！！

beta 已經係咁

咁唔up住了 好難睇

就咁睇係冇事嘅
只不過係撳落去引用回覆就會變成咁

lm

11pro用家表示未有

+1

真 我都未有 11 pro

Iphone 11未有

11 pro用家要等幾耐呀？

iphone7 未有

乜撚都冇，唔等了

咁心急有金執咩

再等14.01未遲

圖黎

Apple最大騙案

連續呃我兩日

SE1有冇得升

冇咗透明
用咗幾個月beta慣咗

我次次都即刻更新嘅 真係未試過有問題....
其實係咪睇運氣
大家都更新同一個版本點解我會冇問題 有人咁多問題

個個版本都話勁食電 屌你班仆街自己心理作用
次次都話勁食電

真係用家問題 次次班連登仔都勁撚多問題
又唔見我有嘅

用mac更新會有？

好似話一更新完初頭會自己重整d資料, 所以會食電d, 過一日半日就會好d

X仲未有
屌你老母垃圾Apple

11pro仲未有

Android 玩左十幾年既weather widget
去IOS 度都可以變新野 真係好新奇

對上一次遲出係咪因為發現漏洞？

瞓醒都未有

xs 仲未有

似係噚日個 GM 有問題, 有嘢要緊急 fix

呢度話出咗

OTA未出 手機未有得up住 心急嘅話可以去 down之後用itunes搞

呢啲咪又係 GM build 嚟
攪口咁多嘢, 真係 OTA DB 好過啦

XS 有了

點解我都係XS重未有

iphone 11 見到有

11 pro有了

我岩岩flight mode佢再駁返wifi就即刻有

利申 ip 11

Iphone 11 pro有喇

3點幾都沒

我係4點正開始望到有

11 pro max 更新中

Se有了

Xs有了

X終於有

出咗

iPad 升緊

watch s3有得update?

SE2有了

IPhoneX

iphone7有啦

想知ipados14幾時會有

有喇 出左

有啦，up 完tim 喇

下載左一粒鐘都未下完

2018 ipad pro到而家都仲係叫我更13.7

升完之後幫我移除晒所有Apple Pay d卡

個背控點set

搵到了

設定>輔助使用>觸控>機背點按

想google map gmail whatsapp tg呢D快D出widget

搵到了 謝

謝

13.7 to 14